其實靚仔都幾可憐

個個以為有女朋友
俾人覺得似player
今時今日 柒頭/普通樣反而拖靚女
靚仔毒撚真是玩撚完

Agger

駁唔到🤦🏿‍♂️

終於有人明白我

臭雞

好多時都係第一個感覺就俾人判左係player
解釋完 都係半信半疑
解釋完可能仲衰 覺得我個人悶...
但根本好多player都唔係靚仔

所以你冇吳方面既煩惱

講到咁咪做真player囉
今時今日對女仔真心可能比佢玩返轉頭累尻死你
玩玩下咪算尻數